【最新】 727元朗遊行 不獲警方發出 不反對通知書

身有屎

圖片來源：政情網上行 Facebook

警察反對反恐

係咪要申請visa先入得元朗
同牛屎佬申請？

已證實警黑合作

禁止

照去

人地元朗自成一國

想谷人數

即係有咩事都入晒遊行人士數咁解

盲?

快d上訴左先啦

本來都唔諗住入，而家決定去行街

利申 和理非

太好了, 727去元朗飲茶食飯, 順便去參觀歷史古蹟
促進元朗區消費

一齊打36619223比梁梓健總督察問清楚囉 屌佢老味